黎緊三日連鎖鋪頭又將會屌打所謂小店

照開市唔加價

金拱門

平時都屌打啦

吊
我都出左類似的post

小店坐底加十蚊

加咗五成
我就希望佢哋執曬

又話小店最有人情味 ？

可以去霸位黎炒

連登仔D小店 最屈機
又話$20 食到飽又好但又唔敢講咩名

連登仔會食著快餐屌
無人情味先唔俾員工放假

食乜都係垃圾，問邊間好食就個個隱晒形

隱世小店

大家樂

新假期？

問親邊間好食都無名
但人地講親邊間好食都話人食垃圾

茶記同小店不嬲都係無敵狀態

本土小店加二加三都要支持

佢地會話如果講左出黎就會好多人去

食著大家樂黎支持

大家食有冇開

茶樓最仆街

狗都唔屌 班阿姐部長奉旨要你比利事 仲要加三

大快活開6點半
諗起初一可以一朝早就食到大快活吉豬就爽

茶記全能部 +2